ign都開火鬧cyberpunk了

講得好中肯
"This is the most heavily marketed early-acess game in history"

冇俾錢IGN?

冇計 冇比錢ign 邊似連登咁多免費打手

冇交陀地
last of us2都可以神作

連登神作都屌 係咪想比我地批鬥呀 屌你老母

犬: ign死窮撚, 冇錢買3090片

連登仔:玩ps5咪得囉柒頭

ign呢啲寒酸死窮撚 仲用last gen試

IGN玩10分神作都玩飽啦
學咩人玩其他game
人人都屌得, 係IGN唔撚屌得, 食撚屎啦

狼來了

咩咁多人走去買Ps4版
個post成陣酸味

大大聲話比人知冇錢買30xx打機
知唔知醜架ign 咁大間公司冇比錢啲員工買30xx卡咩

ign神作係邊隻

ign: 冇政確加持，可以鬧了

屌你老母IGN